將黑警電話地址換上勾結外國勢力既賣國賊俾藍絲追擊有冇得諗

以夷制夷

老夢認同

老屌認同

老流認同